<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">How to, League of Legends</string>
    <string name="o_que_e">O que é o League of Legends?</string>
    <string name="quem_criou">Quem criou o League of Legends?</string>
    <string name="o_mapa">Como funciona o mapa principal?</string>
    <string name="monstros_mapa_principal">Quais são os monstros?</string>
    <string name="mapas_alternativos">Mapas alternativos</string>

    <!--Texto página "O que é"-->
    <string name="texto_o_que_e">League of Legends é um jogo online competitivo que mistura a velocidade e a intensidade de um RTS com elementos de RPG. Duas equipes de poderosos campeões, cada um com design e estilo único, lutam em diversos campos de batalha e modos de jogo. Com um elenco de campeões em constante expansão, atualizações frequentes e uma cena competitiva exuberante, League of Legends oferece diversão incessante para jogadores de todos os níveis de habilidade.</string>
    <string name="lute_mano_a_mano">Lute mano a mano</string>
    <string name="lute_mano_a_mano_expli">Combine raciocínio estratégico, reflexos rápidos e coordenação da equipe para esmagar seus inimigos em confrontos menores e intensas batalhas 5v5</string>
    <string name="crie_estrategias_e_evolua">Crie estratégias e evolua</string>
    <string name="crie_estrategias_e_evolua_expli">Com atualizações frequentes, vários mapas e modos de jogo e novos campeões juntando-se à Liga o tempo todo, o único limite para o seu sucesso é a sua engenhosidade</string>
    <string name="competicao_do_seu_jeito">Competição do seu jeito</string>
    <string name="competicao_do_seu_jeito_expli">Seja se divertindo numa partida contra bots ou conquistando posições no sistema de ligas, League of Legends tem a tecnologia para parear você rapidamente com um grupo de competidores com o mesmo nível de habilidade</string>
    <string name="lute_com_honra">Lute com honra</string>
    <string name="lute_com_honra_expli">Lute com honra e receba comendas especiais de outros jogadores como recompensa pelo espírito esportivo</string>
    <string name="entre_no_mundo_dos_esports">Entre no mundo dos eSports</string>
    <string name="entre_no_mundo_dos_esports_expli">League of Legends tem a cena competitiva mais ativa do mundo e conta com diversos torneios, incluindo a prestigiosa Championship Series, em que jogadores profissionais competem por milhões</string>
    <string name="a_maior_comunidade">A maior comunidade de jogos online do mundo</string>
    <string name="a_maior_comunidade_expli">Junte-se à maior comunidade de jogos online: faça amigos, forme equipes e enfrente dezenas de milhões de oponentes de países do outro lado do mundo, depois troque experiências no reddit, no YouTube, nos fóruns e onde mais quiser</string>
    <!--Final página "O que é"-->

    <!--Texto página "Quem criou"-->
    <string name="riot_games">Riot foi fundada em 2006 por gamers empreendedores convictos de que o desenvolvimento de jogos focado nos jogadores pode resultar em excelentes títulos. Em 2009 a Riot lançou seu jogo League of Legends, aclamado  pela crítica e público. Sendo o maior jogo online de PC do mundo, mais de 67 milhões o jogam todos os meses. Os jogadores que formam os alicerces de nossa comunidade e é para eles que continuamos a evoluir e aprimorar a experiência de League of Legends.</string>
    <string name="a_experiencia_primeiro_lugar">A EXPERIÊNCIA DO JOGADOR EM PRIMEIRO LUGAR</string>
    <string name="a_experiencia_primeiro_lugar_expli">Nossa obsessão gira em torno da experiência completa do jogador, desde a primeira partida de um novato até a milésima partida de um veterano, desde a instalação, gerenciamento de partidas até eSports televisionados. Tudo é importante. Nós ouvimos o que os jogadores nos dizem online e offline, através de palavras e comportamento. Nós analisamos profundamente. E nós agimos – sempre com o objetivo final de melhorar a experiência completa do jogador.</string>
    <string name="quebre_paradigmas">QUEBRE PARADIGMAS</string>
    <string name="quebre_paradigmas_expli">"Impossível" é o nosso tipo preferido de desafio. Nós cultivamos um desrespeito saudável pelas regras, por enxergar diferentemente as coisas e por arremessar pedras no status quo.</string>
    <string name="foco_no_talento">FOCO NO TALENTO E NA EQUIPE</string>
    <string name="foco_no_talento_expli">Nós atraímos, desenvolvemos e cultivamos equipes que  detonam. Funcionamos de maneira mais parecida com um time de esportes  a uma família. Como? Juntamos times com talento e os deixamos livres para exercer empreendedorismo, julgamento e predisposição para agir sobre o processo e a burocracia.</string>
    <string name="levamos_jogo_a_serio">LEVAMOS JOGO A SÉRIO</string>
    <string name="levamos_jogo_a_serio_expli">Não é nunca "apenas um jogo". Jogamos muitos jogos, especialmente o nosso. O dia de todos na Riot começa com uma partida. Tentamos fazer disto um hábito diário. Embora sejamos profissionais sérios, não levamos nós mesmos muito a sério. Seja com memes em apresentações, armas de espirrar água em reuniões, ou as LAN Houses construídas no centro de nossos novos escritórios, sempre há um momento para descontrairmos e nos divertirmos.</string>
    <string name="continue_faminto">CONTINUE FAMINTO, CONTINUE HUMILDE</string>
    <string name="continue_faminto_expli">Somos "humilciosos"; humildes, mas ambiciosos. A ambição cura o transtorno de não-inventado-aqui e outras patologias de complacência corporativa. Planos pequenos simplesmente não dispõem de magia. A ambição por si só torna-se indesejável rapidamente, então humildade também é necessária. Permanecemos abertos a opiniões e nunca nos esquecemos de nossas famílias, colegas de equipe, parceiros e (especialmente) dos jogadores que fazem tudo isso ser possível.</string>
    <!--Final página "Quem criou"-->

    <!--Texto página "Como funciona o mapa principal"-->
    <string name="defender_e_destruir">Defender e destruir</string>
    <string name="defender_e_destruir_expli">O estandarte dourado do League of Legends competitivo. A ação em Summoner\'s Rift normalmente progride em fases únicas, começando com duelos de menor escala entre oponentes de rota antes de culminarem em confrontos de equipe grandes e épicos. Avance em direção à base inimiga, destrua o nexus do inimigo e conquiste a vitória!</string>
    <string name="a_batalha_pela_fenda">A batalha pela Fenda</string>
    <string name="a_batalha_pela_fenda_expli">Summoner\'s Rift, o maior mapa de League of Legends, é espelhado diagonalmente e dispõe de três rotas que vão em direção à base inimiga. Cada rota é defendida por três torres e um inibidor enquanto o nexus é protegido por um par de torres. Ambos os lados do mapa têm uma selva grande que proporciona efeitos poderosos. O rio central é o lar de dois monstros-chefe e do Aronguejo, que dá benefícios a ambas as equipes.</string>
    <string name="terreno_neutro">Terreno Neutro</string>
    <string name="a_selva">A selva</string>
    <string name="a_selva_expli">As áreas espelhadas de Summoner\'s Rift contêm, cada uma, diversos acampamentos de monstros menores que concedem poderes únicos quando o feitiço de invocador "Golpear" é usado neles, além de um par de monstros mais poderosos que fortalecem o campeão que os abaterem por mais tempo. Gerenciar os efeitos da selva é essencial para maximizar o desempenho no campo de batalha, então tenha atenção para inimigos que perceber entrando na sua selva. Se bobear, ele pode roubar seus efeitos!</string>
    <string name="o_dragao">O Dragão</string>
    <string name="o_dragao_expli">Localizado no rio, próximo à rota inferior, este monstro neutro costuma ser melhor enfrentado em grupo. Derrotar o Dragão concede um efeito permanente e cumulativo chamado "Matador de Dragões", com efeitos muito poderosos ao acumular cinco abates. O dragão também causa dano adicional e recebe menos dano de oponentes que tiverem mais acúmulos do efeito Matador de Dragões.</string>
    <string name="barao_nashor">Barão Nashor</string>
    <string name="barao_nashor_expli">Este monstro perigoso vive em seu esconderijo no rio, próximo à rota superior. Uma luta difícil até mesmo para cinco campeões bem equipados, o Barão Na\'Shor é a batalha neutra mais desafiante de League of Legends. Derrotar este monstro gigante concede o poderosíssimo efeito "Mão do Barão" a todos os campeões vivos.</string>
    <!--Texto página "Como funciona o mapa principal"-->
</resources>
